94巴絲 - 我仲後生我唔想好快死 [41]

我想快啲死

想你火化我

天水圍驚驚

Slow

奶西

唔知咩新北江我驚驚

我快死了

唔好死住呀爭我一餐飯呀

又係時候發揮我摩打咀既威力

有聲

吃到毛了

你吃左桃毛了

濁濁聲

來生再還

冇毛

你奶過幾多西

等唔切
下面不見不散

以咩黎相認

吃我下面

西毛一條

你做咩食晒桃子d毛

笑死

化左灰都認得你呀洗鬼記認咩

hello冇毛

又岩一齊飲孟婆湯

火燭燒哂

@奶西

唔好飲湯當找數呀下

我FD 識佢地班人

到有西奶即到

金毛仔

大家咁話
來！

1

好ON9 成班街童

出黎飲番鬼佬孟婆湯

大啖吞晒佢

好
時間地點？

時間地點

港島以北都係黑社會
好似係

睇下我朋友私竇得唔得先
果度酒池肉林咁通地都酒同煙

岩岩沖完涼

10個咁勁

清理下先啦

咩料唔關我事

來 腿張開

滑lulu

岩岩沖完唔想咁快又沖

想點呢條芝士腸唔好拎出黎比人睇啦

豬仔食開巨龍

你睇左先啦
你都未睇

手指公同佢差唔多長 咁撚短

分分鐘真既芝士腸都長過佢

想保養你

呢個真 佢人生已完

想玩民族pattern

有冇圖睇下

毒撚紋身變mk

好睇喎

我發現咩鋪都有人話黑店，去搵飛髮鋪又係，搵中醫又係

唔夠佬味驚carry唔到

係咪話sell人勁 啲人西咁囉

浸淫下就有

講真呢d美容行業點都會sell，sell10個，1個買佢都發達啦

你淫下經經先

同佢講係學生 著得頹啲去就ok

學生look

示範下先

我淫左奶西了

起碼浸多10年

諗起老師叫我着校服去考琴

浸到7年就會癢

通常咁謙虛代表係事實
一定好有佬味

中佬味

我係誠實

菊花殘 滿地傷

正阿..第一次見咁大條

咁快又新post

有成人台台豬坐館

張床單幾靚

NETFLIX 有無young sheldon?

啲手指幾修長

啲手指好幼

男仔手嚟講幾清靚白淨

Jed with thx

好感動
終於返到屋企唔係cctvb

睇咩

好羨慕

講一講我都覺

睇嚟大家啲手指都係有肉地

岩彈琴?

少做野 多打丁

啱呀
學樂器手指長已經係贏在起跑線

手指好粗 啲戒指都幾大size

忙到打丁都冇時間

男人爆爆地筋嘅手幾正

有咩戲好睇

green book

thx 樓主

你做咩

睇大波經

娘娘

琴晚又發春夢

我是我的好朋友

點春法

你想睇咩類型?

睇戰爭片呢排係咁睇

有內涵既

今晚要睇返dunkirk

呢套有啲悶有啲眼瞓
我返睇雷霆救兵

RBD-960

太大路 唔夠deep

你想睇DEEP??...

1917睇左未

未 可以因間睇

咩黎

點解iu咁hit

咁快邊度有得睇

其實係咪真係咁有幻想

小鴨影音我見到有

我睇唔到嘅

cctvb出撚晒奶力幫無汗洗底好撚肉9酸

一鏡過有點悶..

IU BB

me cant either

夠晒DEEEP ..入唔到係好事
一陣中木馬就抵死

睇midway

拜山

泳淘好正好識著衫

人瘦著咩都好睇

唔係架可以差好遠

點會唔通欣宜著衫好睇咩

？

瘦都可以著到好7 肥都可以著得好睇

正日多人 提早拜

但一定瘦好睇啲先 有腰起碼

我屋企今年唔去拜

你鐘意女仔著咩style?
文青？運動？潮牌？港女？日系？

求指導如何肥都着得好睇

文青

潮牌係咪即係mk？

首先執靚個樣先認真
有個肥妹fd勁靚 識set頭化妝
然後跟歐美風已經好殺食

文青裸 唔好睇

比榮譽警棍食咗

沙皮狗

姐係都係睇樣

你好靚

夠鐘打機🎮

未見過我唔好咁快判斷

諗緊睇咩戲

玩乜

就快睇晒young sheldon...

係頹同唔頹既分別
我見唔少都唔敢打扮無自信 咁樣已經輸好多
ps 個肥妹fd食好多仔 個個都好型仔

你個肥妹fd幾高幾重
點解我食唔到仔

163左右 半個欣宜既體型

姐係163 160磅？

Dl 左sim玩

我都唔知佢真肥 稱得上圓66咁

機會黎啦 上

佢睇我唔上眼啦人地食開大鮮肉

咩叫大鮮肉

大碼既鮮肉

咁你係咩

sadow of the colossus

佢食開大腸

your face your fate

柒頭毒撚

講中哂！
唔打扮真係輸左 樣唔靚可以靠後天努力

完

毒撚中槍了

好多手足比狗捉左

你哋喺我返工嗰陣瘋狂吹水
自私傾

旅工未

睇緊live

大埔?

今晚10點先放工掛

熱愛工作，加油

放棄人生mode

返工令我人生充實

跟豬豬學野

我好頹廢

著得靚可以升一級

頹廢到人生極致

頹得過我？

我地唔洗洗工嘛

連樣都唔整既就咩都樣
至少你樣好

我唔著衫架喎

我頹到日日發春夢

我發有錢夢

金城武同henry cavill都係毒撚

起碼人地有女，有人鐘意先
拍拖都可以改到毒

你有啦

同我拍拖幫你改毒

@經經

點先可以發春夢

發股票夢

係希望星期一大夾市

都未有獨立屋加泳池

佢要小鮮肉

我豬肉檔黎架，點著

你咪小囉

你有錢

ff過就有
自己一個住獨立屋會幾空虛

我同貓仔起床準備訓教

你點知的嗚嗚

唔著不嬲最靚

黎我屋企隊草

想join

你係咪鬼黎

唔去聽了文字算

咩

原大埔個到 起正我伯娘屋企

唉

你伯娘黃定藍

你係黑警派黎掃我d貨 我d草好純

老人痴呆，個頭近

食個tg應該玩完

我掃地🧹

落去咳兩野

唔算

屌..young sheldon 第三季 D集數亂撚晒

睇緊梨泰院朴敘俊正到

我對上會睇既韓劇係太陽的後裔

比雞丁咒到真係生飛滋

@暴大巴.. 石油傾唔掂數

唔係上禮拜既事?

3個月跌左3成

屌..唔通漲了

啲金

做2頂 無特別
影響唔大

又準備要瞓覺聽日番工
好不安

ME2 不安

好想4月好多假

有我地陪你呀

有FD做幼教..狂OT
OT時間 個校長話當home office

幼教係咁勁多活動要諗要搞，又要整教材
暑假都要日日返

個校長好仆街
要佢地番學校..之後起自己班房開ZOOM

不要再說了
都唔明點解幼稚園都要zoom

屌係咪同一個人嚟㗎

原來D校長都一樣咁ON9

係有個痴線家長打嚟話就咁錄片唔夠要zoom上
搞到我哋多咗好多嘢做

咁我個FD 開會姐..番學校再用ZOOM 開會 反智

咁就on9啲

家長我諗一樣.. 有個講大話 話無番大陸
比其他人踢爆左

乜料

我地啲家長好大方話俾人知係大陸番黎
上堂嘅時候緊張過啲細路，似佢地上堂多啲

輸死

食宵夜

想食

油價

啲企業做對沖都仆街

話左 不過開post無人理
空姐

港元拆息低位徘徊。據香港銀行公會公布香港銀行同業拆息(Hibor)，與供樓按揭相關的1個月期拆息今日報1.109厘。隔夜息報0.688厘；1星期拆息0.754厘，一年期長息報1.516厘。

西餐？ 有人生日

Thanks經經

午安各位巴打絲打
下朝無心機做野
5號仔唔生性

下午
打錯字

又有freelance工都唔洗搵

好重貨?

股票啲野長揸唔好咁上心
反正5號仔都唔係咁大波幅

矛人

有生之年見到3級溶斷

無眼睇.. 食抑鬱藥先得了
cls

跌5000點停巿

我比人斬左倉
我依加去睇精神科

期權?

唔想提了

仲有你

有咩風浪未見過

我想比人頂

超音鼠又幾好睇..

上網 自己搵啦
大陸LINK你岩唔岩?

買支MIC discord 開PARTY 聽你唱

通宵點頂..

唔通唔知身體好

有邊個係全架

罷食

@桃子

😂😂我五音不全

我每日都開夜嫁啦..

不知幾正

聽我男人聲唱歌？

聽你講嘢都聽到醉

頂你

你把我灌醉

Ебать твою мать

JUNO ..聽完仲抑鬱

情感的廢墟 好聽

有乜為呢咁重口味嘅野

因為俄佬玩野.

有乜戲睇..今晚又要失眠了

屌你都話比人斬倉

比套AV CODE 岩J 既話
我原諒你

唔想死住
仲要準時返工

等緊sasa .. 1小時
老母叫我聽日8點去排口罩
唉..順便入錢 剪頭髮 成2個月無剪

red wing好定danner好

午安各位巴打絲打
各位食左lunch未?

未...

點解仲未食lunch ?

貢貴

佢矛胃口

平時都唔食 食左個三文治夠

買一對著成世 留埋比個孫

想做隻貓

又要帶野番屋企做
真係好嘔心

有咩咁緊要

睇緊小新

剪片
要upload俾啲細路睇

好心比D細路玩埋去仲好啦痴撚線company

啲細路都冇得落街係屋企發晒霉

係咪冇陰果個

係我就逼佢打機

小丸子幾十年前都剪過次

我地啲家長做俾佢又投訴唔做俾佢又投訴
好麻煩
佢哋鍾意唔睇係佢哋嘅事，我哋焗住一定要做俾佢

制度問題 搞到香港上上下下都好9屎
有錢無錢都當正自己大帝

佢地而家係覺得學費就要我照交有咩理由我冇learning material，我唔理你要俾野我，我自己揀睇定唔睇join定唔join

我聽講好多都選擇左退學

我地都好多
有啲直頭cut自動轉賬人間蒸發連退學通知月份嘅錢都唔俾

d人真係好撚仆街咁樣走數法律追究唔到?

寄律師信俾佢佢唔理你你都吹佢唔脹
好慘我地呢啲夾係管理層同家長之間做磨心

好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀好撚忙呀

頂住呀巴打

就頂唔住了

咁個律師有咩用

其實我都唔知
我都係聽番黎，自己未試過
聽聞真係有啲家長會人間蒸發

好多律師仔係廢的

旁聽 聽其他人個律師講到1999 比個官反串

好乾爽好想去camp

個抽濕機開足一日都五十幾

5十幾好dry

屋企冇抽濕機

我覺得仲係偏濕
三四十就好

我都好dry

你有經經了不再dry

律師係執政者既工具

我真人好dry

你地約出去啦

我約你

幫你泵水

我約你你唔得閒

arm ar駁唔到

有險可守呀

dead body

搵經經就唔會dry了

你都可以搵我

我搵你

早啲訓算

影相食飯

岩岩起身

早晨

竟然未訓

早晨
呢個天氣好啱返工

我反而想瞓
佢落出雨我實起唔到身

個feel似就落出雨

快啲落出

你係咪咁中意返工

早

依度係咪得我同抱緊返緊工

返工要早到！OT係Bonus！

我都返緊 但睇緊劇姐

應該仲有一兩個返工冇出聲

一返工就冇停手

訓泥頸

教你拉?

熱敷 + 向後轉下個膊頭 15-20下 做3組

到膊頭痛

Metoo呀
好忙呀好忙呀

好撚悶..起到睇韓戲

幾時放工

直到你resign果日

最快都兩年後

27碎了

有眼紋了

要變熟女了

有女人味你識咩

不嬲都鐘意女人味架喎

cls 睇韓國戲 d演員噴晒口水
韓國一定衰過大陸

真 大陸行資本主義就變成韓國咁撚樣

d戲幾好睇

你睇女就睇女啦

岩岩睇個套無女J ..

28

都仲係卜卜脆

65歲應該可以收工

我都想係

咁有自信?

40X12X2
唔夠退

冇人

日日都冇

屌 前方還有566123人...無口罩了
BTW HKTV有250蚊50個賣

我存貨係中產

你有經經啦喎

原來沒有 從來都沒有

聽日呀哥拎十盒返黎

威啦 晒口罩
個個有 得我無

其實你是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛

屋企得9盒

這故事已有些淒厲

我愛過哈囉吉蒂嗎似乎沒有

教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放

我都冇

越嚟越想唱K

啲fd聽日唱 我就要返工

不如星期六下晝去
最多中招架姐

仲有20分鍾就入到去..希望買到

我ok wo 3點後

就咁決定啦

在網中與女神鬥歌

我愛OT
公司瞓埋就唔驚遲到

睇緊Netflix呀

買到口罩了

比啲黎

1個月先有1盒阿
仲要4月中先出貨

收工

你夠唔夠

全球爆緊..買定

今日睇戲LIST

1.炸雞特攻隊

無錢

唔入住

2 MR.ZOO

戲院係咪冇人

上網睇阿
依加睇第3套 Tag

唔好意思黎多一次
家陣點人數

理下你先

啲人掛住睇巿

上晒ifc?

恆指都溶斷

跌到唔比跌住

無啦啦道指射上太空 做咩9

無睇過大時代?

我都唔知依家睇緊咩

莊家對賭
食花生吧啦

5000億美元救巿
好驚侵侵奶野

5000億拎去救巿定解藥

最後拎左去救巿

Happy friday

Coffee

無拉花

齋啡用咩拉

你生活好苦

齋啡苦中帶醇

午安各位

準備沖涼訓

先苦後甜得唔得

香港地無呢支歌仔唱

抑鬱

聽日唱唔唱

book住3位先？

呢幾日又冇哂人

冇晒人？

好似一直都無

有行山人士確珍了

個個都出去玩？

走左去溝女

邊道有女溝？
求介紹

求介紹

對面有兩個

射射

有冇興趣

我有資格嗎

有可以搵我有興趣

真係好早

今朝胃酸倒流醒左次

我點搵你牙!

你肯出街就冇問題

好眼瞓 琴晚睇晒成季李屍朝鮮

你仲有邊度搵到我

因間睇 點解你咁勁琴晚我昏迷左

瞓足一日
點解可以咁攰

食太多肉..

我都岩岩訓醒

仲未推爆

坐緊監

你幫手

好悶

有咩搞

同我傾計

支持你哋唱通宵K

佢唔so我

可能太進取 驚咗

咁我收下皮先

打緊機

你地快d facetime

過黎慢慢so

點so法

同你FaceTime

做咩唔黎唱K

打咩機？

試下咪G

rainbow6

求方法教我

要慢慢摸索

講黎聽下

冇晒人

12個鐘先覆機

仲未爆po

係wor